jazz 同fit

我想問jazz 同fit 零件係未通用？
有無話邊部好啲？

唔是一樣咩？

我就係唔知會唔會有分別

新車入既FIT同二手入既FIT唔同講法
行貨JAZZ,香港落地十部有八部假日車,一年都行唔夠一萬KM
水貨FIT日本行完先到香港,果邊地大而且多數由租車公司到入貨,行三五年車隨時都行左二十萬KM以上.當然香港落左地佢錶台會變番三四萬KM
至於OPTION就好個人,但客觀睇你覺得邊部好D?

普遍一樣 睇代號 如GK3 or GK5

係答你問題，但如果買二手就緊係買Jazz，日本好多人灑鹽溶雪，車低經常沾到鹽水，好易有生銹或者裡邊生銹又唔覺眼，有時驗車都睇唔到。